場仗打左咁耐 大家有無每日去諗番做過d咩

唔單止係今次 由雨傘到旺角到今日 自己就不斷都去諗 唔好俾自己固有思想封死自己 所以由屌9人衝既和理非 到唔屌人既和理非 到今時今日雙修 發夢會衝埋一份

上到最前除左進攻 仍然要顧住大家安全 好似尋日咁 立會門口曾經出現過一陣白煙 唔知咩事 大家都好似無警覺咁

我明白大家都好熱血 入得到去立會門口個位 但係咪都要顧下自己同大家安全 至少留條撒退路線呢？俾人正面攻入黎 後面條橋塞死晒人 分分鐘就一係走唔切 一係就人撞人受傷

每次做完野除左鼓勵 希望大家真係可以進步 因為真係一個都不能再少 前中後排互補不足 返到屋企再檢討番 如果唔反省只會好似班廢老咁固步自封

一人諗多步行多步 未必係成功既原因 但至少會令大家更安全 做起野上黎更順

每次行動都好散...一散開好易俾狗執雞 好似紅van咁

情願一齊唔好走 一落單就好易瀨

.

推